Move on !!!! 唔好再提岑日機場所有既事！

香港人好善忘 唔提 冷處理左岑日既所有事
係咁講返721 811 同宣傳返 816 818
反正唔錯都錯左 席割完可以縫返
唔好突然冇左焦點 唔好比對家搶focus !!

click錯

推